靈堂要燒衣紙 請問邊度可以合法燒衣

利申: 唔知開咩台
是但撳一個台開
唔想開係吹水台沉得太快

北角 香港殯儀館

講明街衣
係街上面就ok